[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5133)

我碌鳩好撚大

Fast?

我了

Slow

富咸ok？ 睇直播睇撚到嬲

戒賭營有無人join

富咸個盤改完又改

絲打快留Tg

正

死on9黎講，呢D算唔算係人版

邊閪個買馬模咁傻仔

茜蛇一場波汁4K

平半盤

我

me

2:30 維京+1
2:45 富咸半大全大

賭神

富咸買？

LM

唔好意思 岩岩Rb係咪1:1？

lm

好勁

我先買得5舊水

Yup

玩即場

係

上馬會網睇啦，出咗

Yes

洛-1
富咸2.5s

Unc 富咸？

得番1.8可以買乜

Cool J 又sm 返kiser 隊國米
3-1 ing

All in 維京+1 輸左上英靈殿

對咗

今朝99.6
而家126

Lm

原來rb有踢

你等派彩啦

乜嘢平手盤

頭先再推波杜半大 搞掂啦

富咸平半

輕鐵都搭唔起

卡迪夫城落後兩球且作客，任務何其艱巨。富咸主場表現有保證，相信可以頂住進襲。

訓教先
個絲打有貼相再叫我
唔該哂

allin客盤

去咗打機skip晒-.-

睇好卡迪小勝

我又重生啦

Hello

卡迪 你信自己咪富咸
我都唔係一定中 唔好搵我

幫你擺上去

臨時改左？ 我見你上post富仔 我味買

咩成績 10 口

頂

維京半客 客+1
富咸半大

打和日

1.阿德✅
2.沃爾夫客+1✅
3.馬毛❌
4.史達✅
5.卡迪夫城

馬會話賽前分析主勝

阿德 馬毛同路左

你個頭點電的 想分析

卡迪夫城大船

想知too

大家留意吓置頂
個時間係02:22:22
個天已經俾晒提示啦

富咸主勝 穩陣

？

支持

上個post個女仔想賭波贏錢？

佢唔鐘意男人老狗帶耳環

跟！

how

跟

Carl訓左未...
大波選手

唔講埋旺旺嗰句唔中搵你？

開多個戒j營ok？

有mon po

唔建議你賭波

唔好搵佢 搵我

絲打 好球

好似仲係度

今晚追quvao 對家
Cool J
夠做

資產升值26.5%

汪汪個名臭過坑渠

買唔切維京半細

絲打有追開

戒左外仔...
有一日比Carl 同quvao 輪住撚

一直有睇 不過無開Acc

瘋 下場買咩

贏左
不賭便是贏

起緊機

慢慢推先有挑戰性

卡迪f

金碧係咪私了左黑單
黑單無哂消息

富咸大船喎

10點玩到宜家
有live睇真係唔同啲

一句講晒 靚唔靚

富咸 唔中搵金碧汪汪

冇

上

而家開acc 仲洗唔洗大專account?

今朝整左場 一雞四穿一 咁快斷第2關 唉

依招幾好 學到野

以後半一盤唔撚再買 次次一係輸晒 一係得半格

半一盤好難賭 我

你有女朋友 唔關你事

都講撚左 你識閪賭波咩 跟水你就叻
你自己度個啲 全部收撚哂皮呀

聽朝講俾你老母聽啦 一句講幾十次屌你個屎忽真係見到你真人幫你鏟光你個閪頭

你又知既

好奇一問
金碧汪汪
呢個名係點改㗎
成日見到你個名就諗起係
有隻狗喺度費
絕無侮辱意思

好似個個都卡迪

咁你都知

今朝冇講咩

做咩爆我大鑊

想買nba

好似係馬名？

你個頭點電的 答左我先

琴晚60 推到300

馬名

成把草咁 你唔好整鳩爛我把剷

今朝唔喺度啊

我反而諗到台灣嘅旺旺

咁咪買卡迪

不 我記得我講過

係無侮辱隻狗意思

骨場名

原來係咁

見人見智啦 我個人比較謙虛

薯條

我想屌你隻西

十萬就一日講幾百次 你個名就真係未撚聽講過

唔知邊個先係佢本人

齊上

可唔可以教我點推
一贏一輸一贏一輸 執骨咁執

富咸 開出 派錢

屌 太多廢話 一係出樣一係波一係腿

通常輸得愈多愈靚

推

跟了

想屌你

海 一齊轟落去

唔派cd rom 派比成日屌我既人

富咸

試下和和
2:2
Fulham 和 Cardiff... 打和！和氣生財！ Super！

金蛇出水未
等開飯

唔好jer住先 起馬都黑絲自貼啦

你講野好撚中point 我中意

你定你舊同學啊

唔洗見人見智啦
你可以考慮見我

掂 反正富咸和波都贏

唔好咁就嚟笑到噴水

自認最靚仔既 可以排第一屌豬豬絲

唔好跟我 我賭錢好渣

平時見你比人屌得多
都真係幾駁屌
唔怪之得黑名單狙擊你

波台咁多癡漢嘅

我 個ac is me

屌你老四 我買左富甜

富咸讓平半

派錢冇走過數

咁直接 我鍾意

中間人 要咗咩?

有撚病

洛辛堡廢到比維京屌打

咁似向西聞記 果句

宜家又識話個ac is you

500>10000>60>300
主要買細/角細多

你都得

留番啲錢去驗腦啦

你今日搞到我老死唔見埋

頭先你同學講既

果句 同貼飛果個唔係我 我改左密碼

想下盤 未買。。。又想skip

想要既野 要勇敢講出黎爭取

唔中我就追撚住你咬

波post唔見黑單去咗邊

富咸可唔可以學賓仔咁又炒對家

屌

有冇手足再戰即場角

邊句啊屌你老母
咁撚多句

密碼係咩

富盤1.72諗緊落幾多

咁你黎緊咪成日都要改密碼

俾金逼本人搞到跳左

準備瞓唔買了 衝動連針兩注
睇聽朝美假有冇大蛇痾尿算

咁姐係應該買咩

卡迪準備一個月輸3次

可唔可以講吓來龍去脈嚟聽吓

黑單weak左定點

唉屌。。。我skip啦咁 想追返波條數。。。

角大認真

卡迪夫城啊
中咗同我出街

落你媽閪咩 咪撚賭啦 電直個頭先啦 睇見就想剷光你個頭

聽日再跟你ng

留低Tg再講

見到un你下盤 驚 你今日好旺

9.5s 2.2倍即轟落去

你係咪傻撚咗？

我都覺

好 👌🏻

冷靜先 贏波抽埋你

角細 上盤

比金碧害撚死左

有乜所謂

邊個大棍角細

10.5?

我都針到傻 但係我想要多次富甜 邊度跌低...

富咸同路打氣區

無講100％咩wo
唔信咪算lor

唔中係咪搵你

All in富咸上盤

洛辛堡主w半主半大針

次次都同你同路

留返比你負理子

人女
買半場食花生

我認第二你排唔到第一

咁你上我下啦

國際波膽1:2

呢場冇乜信心 但可能博下既 反正有即場

主入一球定定驚先

富咸半勝
同路者生

不了

依場我心靈 祝中
唔中我潛水三日

8/9/10/11

你條閪人學撚埋晒金逼汪汪啲撚屌野

買左輪椅推你老母去火神山未？

咁你有冇入我爐

唔敢對un 你太勁了今日

針撚足兩日啦屌 唔想今日係第三日

屌你口水飛

傻閪

嘩屌 一萬

但第一先有得屌
你認左第二都係無得屌

一陣贏咗就咪屌啦

留定名

成班友見女就流曬口水
唔好咁狗公得唔得

開個twitter 咩都有啦

佢舊同學，一樣咁撚閪

幫你叫波

我就係守護緊我女神
我唔同你地呢啲淨係想屌閪嘅人

屌 我skip 唔敢對大船 祝羊

心靈波膽11 22

我角球💡💡💡黎 買s永遠多一球 買b永遠少一球

最憎呢啲露啲唔露啲
你老母要露就直接啲打開隻閪啦

11似樣

今場買咩 講定先

主場單邊0c 作客要做主攻
角大不了

我唔同
我仲想佢含

我覺得2-2

咪就係 攬住個貞節牌坊把撚

岩岩好買得切

咁絕?
我角球成日中 要唔要睇下邊個正氣啲

唉屌 死就死 富咸

半場11 全場22

咁你係大球定小球

上場得4隻,今場都無9.5買,可能大返

頭先波杜貼嘛 可能救我一命

唔叫

同路

學賓仔咁炒

有露點 揾個名就見到
但唔會share咁解

你仆街了 旺旺同路

唉屌寧願輸錢都要同你攬炒 富咸快撚啲輸唔該

你老母次次撳落365都係維京開界外球
班撚樣係個球場出面踢？

我貼飛好邪 上得多e到既巴打會知

學生哥 依排又失業 又針幾日 屌那媽

屌你條女打梵文嘅

兩邊龍大腳，主隊頂出界

完場先貼得唔得

針幾多？

Sure

富咸 24

卡迪夫城

幾多就唔講啦 一陣有人jer 對我嚟講多 但係對你哋嚟講可能平注錢

洛辛堡係咪仆街黎 入都入唔撚到

富咸24 快啲輸唔該

學生 明嘅

學生哥here 輸左2皮

量力而為啦

有冇fg水

爐仔 非牟利

洛辛堡今季係下半場發力

睇黎你好憎隻汪汪

次次贏完又輸返哂有突

no 9up...

岩啊屌

9.5s

有2皮野輸都好叻仔

學生哥就儲錢啦 就快要走佬 多個錢旁下身

我娛樂注玩下

好明顯佢無

挪超肯入未

撩我貼飛 自己又唔貼
應該係佢啲同學黎

真 2年內必走

思想正確

呢到個個都賭咁大

儲咗啦 嗰舊錢本身都唔諗住郁 點知失業

睇見聽晚又有巴黎依隊西波，已經擔心緊依度既巴打聽日又要中伏

本身贏好多 最後輸突

里昂

富咸快啲goall

唔知走去邊好

搶口到

Uk for sure

唉屌你老母 洛辛堡
訓算聽日NBA

卡迪1-0

卡迪夫城1：0

0:1

Goal

01

比人入

旺旺

卡迪

富咸好波 輸撚埋

比多球 please

Cardiff!!!

1-1

11
nba

嘩。。。

11

下.... 1-1

唔係1c咩

半大收錢

nba

半大秒gel

哇nba?

澳洲都正

睇緊咩

1-1 nba

半大只需

3倍半大

英美澳 加就一定唔揀

1-1？

半大cashed

富咸 撚狗

睇緊乜撚野

富咸半大 收錢 講左好多次

有冇炸？

半大只需十秒

唉 半大又錯過

茜克又中

中

收錢

狗會真係仆街黎封咁耐買NG都買唔到

你個頭就炸 唔撚洗睇 你輸硬

同今日澳假一樣NBA?

三文魚聯幫手刷刷角

富咸繼續入啦屌

我買左盤先見到佢出水 針

勁

想跟都無得跟

點解唔買大波買主隊

買左2.5s秒爆😂

揀撚咗洛辛堡半主半大黎買

呢句好撚正 你個頭就炸

茜克我了

仲有1球

到底fc左個個係唔係佢未？

馬會個網廢到而家仲停喺度

上次茜克係咪就係6x44嗰個

Po多次張相加埋依句就正

茜巴唔叫

操盤手訓晒係到？

茜克今晚旺到

要頂80分鐘

我覺得唔出奇

要頂80分鐘 咪搞我頂到89分鐘boommmm

富咸入佢

NBA?

卡迪 ALL in FG 已中
出面睇1:1 嚇撚死我

加油 岩岩入左去睇你水

係真重上水？

估唔到我個注頂唔到半場

唔係 個名4字隻字
幫佢計過條飛8400 收 15000左右

泰文呀
你都係J人身材姐 理得佢寫太空文

1-1半場點頂呀？

一張相做到d咩 佢面皮都咁厚

全大gel

半場3:3

ballin？

洛辛堡肯入未

cls波

洛辛堡半場唔入就比人入啦

twitter以前好撚多正野睇
扑野露出

點頂呀

我都覺得係角細 睇下完場係咪變角大

客晉得9倍

屌 佢傻架嘛

差一粒29倍

4.5

唔駛以前 宜家都仲係

中位數？

富咸快啲入

真 好正
而家好少

倒數緊

好多delete晒
有排瘋狂起底

10.5s

Rosen堡入未

睇唔到你係後邊開始數

厲害

我得86蚊你派我？

洛辛堡半場入2粒 一世球迷

個樣真係好on9

真

就黎俾你地笑死

一個巴打卡迪差一粒就29倍

之前仲叫我出黎隻揪 出到黎第一時間就幫佢剷哂啲頭髮

睇中左半場2-2 無買
呢場都係唔入角

角細？

9.5s買咗

笑到

富咸準備入

客屌多粒ok ?

支持 開盤

維京中柱

有個巴打半波膽1-2 29倍
差一粒幫佢叫下

好心未fc唔好玩

是但啦 反正半場3:1 3:2 3:3

富咸㩒屌

安息注
卡迪夫城3

下半場先

個張乜乜出黎未？

半和gel

又叫3:3

邊個黎

屌 gel你屎忽

半場3:3例飛

Gel

仲有27分鐘我gel你老母咩

其實係咪佢真人黎架

要左富 半場4.5角大
中風feel

都係 未fc 但條友又潛

有個巴打半波膽1-2 29倍
卡迪夫城差一粒幫佢叫下

個張唔知乜出黎fc未？

輸緊波 仲訓地 傻西

放出黎果個人自己都唔肯定明顯借刀

話說富咸個米祖域去左邊

3.5細？

邊個放

撞親頭啊
你去俾人撞下

講親髮型佢都當睇唔到

買左洛辛堡半主係咪收得皮

天台排緊隊

旺旺又潛？

師兄同路 可以一齊搵樓跳？

角大收先

龍尾邊度 唔該

唔通真係佢

英冠似半2全2
4.5s收下息

我排第二

2:1！

你個名...

刷牙先
眼訓

洛辛半主 x富咸半和點部署

Same

半和有機
洛辛堡就...
rap

相中人係咪你？

回應下係咪你黎定你同學

3穿1 半場主客和師兄有冇補飛？

1:0

入咗注8.5s

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

中啦

洛辛堡手足上返水喇

goalllllll

Sorry大家岩岩打緊機 行唔開 出唔切水比大家

買咗洛辛半主same
但洛辛2分鐘已經換人

你幾時開始乜9都買

有了

Gel定頭

你派我100 我原諒你

唔係我 上個post有個3穿1 差富咸半主

屌半場5角未 富

一齊行翻落樓啦師兄

9.5s頂緊

部署下用咩gel頭

hkjc tv 用 ipad 睇，係咪無full screen?

想跟都唔得

一陣兩條飛都中派100

買左洛辛半x富咸半和 同 洛辛w 同富咸盤

半主x半和 頂實

00000

我負責幫你地開門嘅
我冇買

維京開到半大 英冠開到2.5大派

好

富咸唔入波點買

富咸半主條龍尾係邊度？

Ok

洛辛

信念

以後會跟實

洛辛堡

1111

準備角球 入波

維京個前鋒廢嘅程度媲美學界仔

我2x1

富咸上盤洗唔洗部署邊到有樓跳

蒲松齡巴又買咗半和？
話說你個post放棄啦？
靜過自修室

維京垃圾賤種波黎
人地打有威脅反攻 直接食張黃 停左兩次
3，4次單刀又唔入
點開大波

射中自己友 唔係入撚左啦

上兩季見佢唔開半大都覺得佢係賤種隊黎
係度守守守 屌佢老母守夜啦

10.5
11.5
13.5

有

睇左半場都知隊野踢防反
但個前鋒幾次單刀唔入

富咸真係唔刷得

半場入埋佢

卡迪 差d輸

富咸N’Gog

富咸入波未

豆腐防守

針得 卡迪又俾人禁屌

就

比多兩分鐘

頂住半和

3.5/4s
9.5s
No goal

中晒101100

個0.5 企到咁硬有原因

的

3:1 確定

冇
心靈投注咗佢半主姐
呢排懶懶地啲運又唔係咁好想停一排姐

富仔快啲入球啦

富咸要入啦

same
前排幾好勢
上個星期開始針

。

冇錯

半場收錢

刷角入啦

268上返500蚊
好感動

半一上盤咩心情

抽定了

富仔半勝做你一世球迷

等緊8.5足水
連咩c

封夠角未

卡迪好快輸9埋

洛辛堡比人屌到即場受平半

又話唔睇

挪超半主水泥gel
下半場關我鳩事

富咸大船

啱啱啲留言太刺激睇睇下瞓唔着

英冠半場入多粒 10 1 100

停角plz

Btw 你有無補飛？

卡迪屌撚到就死啦

富咸踢得唔錯

今日連登大船牙德都開出左

11111

P

有！

以後唔買半場細波
入左一球之後 真係頂到瀨屎

富ng真係送錢？

富咸ng 細角

唔驚啦 洛主場咁撚堅

富咸主勝穩陣

送俾馬會

有睇場波就知維京極多chance但係都入唔到

岩岩想買富ng 依家再念念先好似買卡迪好啲

Me

富咸24

半場3:1/3:2 派1個100

立即冰角

富咸gogogo

富快入

一諗就輸錢

半2全2 撚狗吧

你fc未？張相

富咸次次都差啲啲 快啲入

屌你老母 叫紅牛都閪
紐約紅牛 萊比錫
6點買哥連泰斯

我個9.5s...

唔撚洗睇啦 傷兩個拖勁撚耐 見主入左 就補得2分鐘 知咩事啦

卡迪分分鐘把握力仲好

2:1？！

富咸半場入多粒

富咸 分分鐘馬模咁

卡迪19倍晉

買左卡ng

買左大波
睇好有4-5球
唔好又半2全2撚狗

正常 仲要追上回合個2球

一早話左哥堡冠軍

富咸入多粒

計唔計作客入球

好似無的

3穿1巴打有冇補飛

補5

佢張飛好似4-5000幾

富咸ng 夾主勝 重心！

叫左佢補 唔知有無補

補5分鐘 唔知仲有冇機會

補咁撚耐做乜鳩呀

希望有補

兩隊垃圾 咁都有得上英超

正常洛辛堡都補5啦 屌你老母又輸9曬 買viking +1 角大

頂撚住啦 Cardiff

好撚老實 就算比卡迪夫城負碌升到班
好快跌返落嚟 廢到閪咁

賓福特會唔會升班？

信念無敵

會

富咸入未

富咸中啦

卡迪夫城要追兩球都唔係幾咁壓咁前

富咸半場前入多粒

條後防要執走晒啦 雪糕筒

求你唔好再刷角啦
頂唔住啦

5555

55555

1-1半場完

半場1:1 gel

穩陣

上場富咸個黑鬼前鋒 一條友過三個後防再射入 唔講以為卡迪夫城啲後防紙板公仔嚟

我屌咩 富咸半主都開唔出

係就好

中左一條飛先啦至少

冇得派了

信我

4.5 5.5 慘

買左咩

就係講呢一球 我係個龍我死左佢算

贏完1k角細
又輸返1k大波
訓教

卡迪夫個龍好廢又騰
無壓力既波又撲唔哂比人射送角
班後防又多空位
上到英超場場比人炒

富咸上盤跳樓條隊係邊

似英超打英冠 or英冠打英甲 真係唔知富咸勁定卡迪廢

呢班波唔得架 真係死好命附加

我後面，我都見唔到龍頭

啱啱果一腳唔入真係慘
瞓覺啦

睇即場富咸幾屌得，但係走地主仲keep住讓高水0.25，買左卡迪嘅手足gel定都得

訓醒應該輪到我jump

呢15分鐘長撚到好似做平板支撐咁

多得森林最尾個場失幾球
比佢-6拎第6

雞湯先係 卡迪第5

我jump完叫醒你

覺得卡迪夫特登撚狗 班中場專登唔傳比左翼 死攬右路 但右邊廢到閪咁 搵個翼打閘

爭一條飛 洛w x 富咸盤

中到今曉派埋

班友有得附近真係奇蹟

加*

祝中 訓先

條右路一對一永遠傳後 人都過唔到打乜撚翼

完全同路，祝中

2:0

放心 富咸好快入

富咸開唔開到-1

洛辛堡！

Not today

有啲尷尬

爆哂角

應該得

富咸勁唔勁我唔知 但卡迪廢係真

角細中位數低過賽前比狗買

9.5s有幾多手足
有嘅比個?

Feel到客會紅 放棄防守全攻

你都幾進取 -1

我Feel到客會紅10個
然後11個人圍住個龍門射

換走 7/33 上 2/13 先有機會

過關2.5s點補 飛

靠kiser 贏錢

有大食大

阿珍

抵你贏大錢

完

歡迎加入9.5s大家庭

唔好補
可能半2全2

依兩日挪超狗會精選開盤，垃薩堡0:0，大船白蘭恩，今日波杜。
正氣莫迪同洛辛堡正氣上盤就特登唔開盤，勁到，死賤種狗會

補飛呀 唔係食多注

本身已經廢 仲要入3球先cup到 緊係9踢等完場

對電競有心得？

咁唔通你入3.5b?

發現撕超好鐘意上半冰角下半刷好撚多

我都唔知講乜好

追擊下呢隻賣料狗先 屌你老母你咁撚廢教人睇盤仲要收錢 呢度有冇佢學生呀

落到平半打維京都幾派錢

比錢買料不如跟我 唔洗錢

1:2

卡2-1

2.5s gg

想知要收幾錢

屌你個老母 卡迪守住

又乜撚野事

富咸 屌柒你啊

準備nba

秒糕想追多粒都唔得

😀😀大2.5 cashed

Thx 杜甫 指點迷津 好彩你點醒我冇買主Ng

即爆

富咸又撚

富咸盤嘅朋友
最終必能勝利
但係頗有波折
不要放棄信念
最後必有奇蹟

點知 佢輸左就會話比我買多次都係買佢 因為莊都會輸

卡迪夫城 手榴彈戰術GOAL

跟金狗唔撚好？

角大定角細好

全力支持Fulham 和2:2

富咸cup plz

FULHAM CUP埋啦

富咸ng

金狗是誰

12場 輸2場
追返cool j 大炒個場
今晚贏錢靠 cool j，sima 受讓
Quvao 對家
Skmgery就睇對手 對kiser多數輸
發覺Kiser 係個啲傳到最後一腳先會射嘅人 係禁區係咁舞 起得腳都80%入 靠佢拉低個入球中位數 再買大波
Cool j 就一勁起上來 好入得 睇佢坐姿就feel到佢真玩定開始hea咗

睇班友面色來賭都好過50/50睇盤賠率

即場波膽4:2

富咸cup

我認得你 幾勁

仲追唔追客ng好

後衛清唔到粒波

41163794

等等果班有無心水

富咸杯啦求下你

1.72開唔到了？

我都認得你 上次本來要派你

1:3 有加時打

富Ng 穩！

好難 和都可能偷笑

笑撚死
Btw黑單呢？

如果1:3系咪客晉級

無作客優惠？

kiser 係個個球員都當尼馬咁玩既人
不過係幾好j, 如果有佢咁既技術sm d fd 真係威威

網紅

係...

奇蹟快啲出現

洛辛堡半4
60幾就121212121212
冇人屌呢場角？

下冇咩?

無客優勢 打加時

Ac唔係我架

11.5b 已收

封咩

我，半場4c想4

主12？

巴打好似成日都輸

個客晉 6 倍喎

今晚第一次睇live賭咋 唔認得咁多人

轉咗班人又要重新學習過佢哋嘅玩法
唔了 肚餓食宵夜算

買親開對家

主會cup

之後訓左

FULHAM CUP啦

我都係...
大注左 落呢場3格角大
唔中加埋今晚又輸10k

馬會個即場輸撚爆左?

封咁耐既

卡迪夫城2.1x

富咸冇9號 贏波比率去到8成
反cup硬

果兩城就係今場

唔俾人入客晉

洛辛堡1313131313

今場 主其啦

On9 咁樣爆角 洛辛終於開返大

快d入多球比我補細波訓教

咁黑 停一停

富咸世紀大船

點撚賭 卡迪上場又扮廢 今場又贏波

馬會都好撚狗
開11.5 12.5 14.5
平時13都差唔多收米 而家仲差2隻先3格

最簡單睇水位都唔識
馬會抽水世界第一 維京果場夠膽死個客+1 冇抽過水
個主勝抽左0.2x水位
狗會咁好死比你唔洗蝕水 10場咪有1場lol

富咸拿拿林追和先啦

8.5s上船

未完場 富會反超

見佢幾場冇開大，搏下佢，半場上IFC又落返黎

好興開高一格嘛 呢啲開10.5 就合理 1.7x-1.8x

靜啦你

屌你頭先仲話維京屌打

洛辛堡-1 3.20 gel頭

呢啲有走地就爽

睇下點

2.16 9.5s上船

佢今晚用國米 頭幾場都輸
可能啲人太廢 佢扭唔掂
對napoli 祖記都輸
對ATA 阿特都係打和

同德國隊就贏曬 唯一輸比cool j 3-6 就係我輸最多個場

成日輸係佢開高一格既盤
成撚日中角膽 -1c

卡迪個兩球界外球 都踩界既
仲當入波 on9

上半真係屌打
20幾分鐘有球維京中柱
但禁屌唔入

我睇live,洛辛未入之前係維京屌打
有中柱，但維京個正前鋒真心廢，單刀射門將

劇本 卡迪5分鐘內拎紅
65 2:2
75 3:2
85 4:2
90+++ 5:2

富咸上力入啦 上場又炒人20

40:2好唔好

我100教讓球盤 有無人學

似富咸紅多D

訓醒一睇 波杜
100%勝率 獲獲大炒

講左洛辛今季雖然廢 但主場打賤種維京仲係穩既

英冠準備nba

叫爆富咸3:2

洛辛堡想gel頭

晉級緊要 應該會死守

富咸反勝 穩陣高水！

唔會 贏都係 淨勝一球

富咸 讓一球不如讓埋個老母出黎比人屌

Feel到卡迪會紅

冰撚完角未？

馬會唔開洛辛走地真心On9

本身lead坐兩球應該要避

領先2:0傻東先買呢場

富咸好猜得

富咸唔入比人入啦

個罰球..

乜撚野...

博都博卡迪ng 富咸柒下柒下

仲有幾分鐘？

洛辛14c

仲輸緊50k

now 65'

諗下場吧

賤種富含玩完，好明顯下半踢假，踢到莊狗好似脋持住佢地啲老豆老母咁，誤中假波一重飛就唔比開，玩曬

下球入球買咩好各位師兄

你買咗上盤？
依家十萬推到幾多？

70’ 客紅
72’ 2:2
83’ 3:2
90+2’ 4:2
中到 10 1 100

買左

比啲體育精神得唔得

No goal

輕鬆四連角完場啦快啲

富咸下半又hea

好似無乜希望

好似難啲。。。

富咸養生波

-4cccc

睇盤踢

養生

推到廿萬未？

垃圾咸唔比力 鬼唔望你入到決賽比人大炒

寧願買3.5大算
角就搏唔過

贏咁多 堅

係咁樣 我比個西你聞

15ccccc
洛辛堡3格角cashedddd

啲牌多到 入球啊富咸

就打交

原來係黃牌nba

富咸杯未

佢話佢一萬推到上十萬嘛 果陣講咗好多次

有無飛證明

撲到再中柱，又一隊買左嗰隊中柱，買親啲對家就未見過中柱

以為富咸會唔留力 so sad

廿分鐘兩粒OK？

點解1:3 4.65倍
客晉8.25倍

掛住屌洛辛角 冇睇富咸
大蛇門而家富咸場波有咩好買

傻閪黎 仲話教左好多學生出黎 個個都可以獨立

可以

擺底一場 巴拉干天奴 主盤 平手

訓了

無作客入球

代馬會多謝佢

富咸 奇蹟出現未

差啲1:3

買左好多咩

推既飛未見過喎只係見佢之後玩幾千 一萬

連c雅未

師兄想問下點睇狗會有冇抽水？ 睇其他莊嘅水位？

4k

贏兩球都買咁多

Gun

買乜盤

痴撚線 咁都唔洗輸

卡迪撳制攻

咁應該真

本來受讓半一低水 馬會就係預左輸咗
仲買富咸傻鳩黎

琴晚雞湯累事

咁撚樣射門

似有第四球 外仔有人追住3.5/4 3.5 落

8.5s頂住

撈糕咪殺哂

88888

-3cc

有冇補飛

好捱得下

9.5b -2

9.5 大ok?

冰牙！

10.5b 10 1 100

冇 等針

兩角應該有？ 卡迪要死攻

9.5大跳一半船先

Z

想買卡晉

快手1:3先

是但揾隊入返粒先

等高水小小買9.5大先 希望贏番富咸上盤錢

識買了

入咗8.5細 頂住

你多左蒲頭

都唔係

支持
3.5b訓唔撚著

富咸係機會啦

8到尾

我話緊肥kong...

早抖啦

9999999

9.5大 十分鐘兩角有掛？